建議不再塞路 政府已想出對策

星期一二用黑警同各位玩，大家win，現在用消防，民安，冇裝藍絲及老解用柔性去清，民情即改變。

大家考慮下啦，唔想見有天成架巴士的人落路面趕手足，個畫面好悲哀！

拉